覺唔覺另一半既所謂姊妹都好撚戇鳩？

覺
唔覺

十幾年姊妹又點？咪一樣唔抵得人好

駁唔到

ex姐妹讚過我靚仔

有爭拗就數到大家一文不值 冇事就生死之交
妒忌心又重 又唔抵得人好 自己好又瘋狂晒命

鍾意圍埋一齊講埋啲垃圾八婆嘢 又鍾意搞事搞非. 人前人後兩個人. 背後可以互捅大家

男人唔同 通常都係大家一齊戇鳩鳩咁 at least drama free

有咩都要過埋佢果關
解釋要解釋兩次
明明自己干涉入黎先 唔理佢又出去同人講事講非
我地兩個人既事關你撚事？做乜撚野傳聲筒
口口聲聲話幫手 有冇諗過你越幫越忙？
我唔干涉你既私事你咪撚咁多事得唔得 出少句聲啦

總之女人既所謂姊妹就麻撚煩

一槍打頭